# SMTP client

Отправляет письмо, составленное по конфигурационному файлу и папке с вложениями.

## Как пользоваться

1. Внесите логин и пароль в `auth.py`
2. Заполните получателей, тему, текст и вложенные файлы в `mail.txt`
3. Перенесите файлы в папку `attachments/`
4. Запустите `main.py`

Если все заполнено верно, программа отправит составленное письмо.
